有冇人讀緊大學 想考多次DSE

18 dse
下年升大學y3
best5得26
754643（chem phy）
想考多次dse
想maths chem phy考到5**
有冇過來人有咩睇法同建議？

點解想考多次？ 兒家讀嘅唔啱？唔鍾意？
但既然都year 3, 不如grad 先再讀都未遲
覺得反而浪費左兩年時間同金錢

我會讀埋呢個degree先嘅
而家讀緊hku engine
我覺得其實前景對比好多科都算好嘅
純粹係想證明下自己
咁樣諗好似好幼稚
但覺得人生在世 想嘗試吓唔好有遺憾

點解中文7通識6 但數4phy3 會走左去讀engine..

我中學老師話自己a level 得3個b
係遺憾

不過問佢 你讀完大學
又教左咁多年書而家Dse 淺少少實5**啦
佢就 um er 有機會啦 哈哈

啱啱讀完Poly Bachelor Degree，其實一直都好想考多次DSE英文

DSE英文得1，入大學之前好辛苦惡補，先好左好多

利申：DSE best 5 得9分

起咗一起底 點解樓豬會走咗去讀asso?

夢想嚟 好似好戇鳩
但我鍾意build up 同 由零到一嘅感覺
家族幾個工程師 （有牌）
諗住第日靠下關係
同埋明白文科叻係冇用
都係做文員乞食

嗰時jupas 聽屋企人講
戇鳩鳩咁報高分科（嗰時冇概念）
以為自己實入到
點知無offer
咪讀Asso
最後爆4走讀返想讀嘅科

本身jupas報咗邊科
點解嗰時冇offer唔選擇rejupas? 26分實入到engine㗎喎

Asso？
9分入到去係咪好辛苦

垃圾

知道可以asso入y3
唔想浪費一年
好彩讀得幾輕鬆

IVE HD入去啊，又唔係話好辛苦。

自己科既野係HD差不多已經學野，係英文要再比多啲心機先得（要學點寫英文論文）。

利申：最後去埋劍橋交流

讀civil?

考多次玩吓有咩問題
考完就一定要報Jupas咩

好奇問巴打理科偏弱真係讀得到engine咩...
如果你真係讀得來咁個dse分又有咩用

sorry睇錯以為你話想quit
咁就是撚但啦 dse過左去就向前看
你有多餘錢燒俾EA不如拎啲錢買吓衫算啦...

just go
識條友仔副職係做私補(佢會考嘅) 走咗去考DSE諗拎**
都係純粹prove自己有料 幫下自己副業咁
樓主都唔洗覺得考完冇用

有 考咗，覺得幾開心輕鬆，不過你個case係點
你為咩而去考多次？

去考啦，又唔貴，睇吓自己進步幾多都好

畢業先讀就唔同講法
最緊要你有時間 冇遺憾就得啦

得罪講句
冇m1/2
engine根本唔應該收
無論degree定hd

咁你讀成點

ching好勁
我都想去exchange

其實我覺得自己理科又唔係真係咁廢嘅
只不過嗰時dse知道其他科攞*嘅機會大啲
先至溫少咗姐
Engine學嘅嘢
我覺得好有趣 所以其實問題唔大
正因為咁 所以想考多次理科

純粹係想啫
可能20幾歲時會想讀多一個degree
Dse都係幾千蚊姐
純粹想睇吓有咩高效啲嘅溫書方法
ching多咗幾多分

都讀得愉快
至少我覺得好有興趣

又未去到唔應該收嘅
雖然身邊好多人都有讀
但我覺得努力啲 都可以追到
唔識就問吓同學
冇嘢係冇可能

半年要追人哋3年嘅嘢
我記得m1當年會教埋first principle
而家cut埋

其實m12已經讀少咗嘢

又無追晒咁誇張
first principle呢啲都好易
係學到laplace transform 之後有少少難度

頂你係咪弱智

去埋晒嗰啲俾錢就有得去嘅exchange 就唔好攞嚟晒

證明啲乜姐
2018 DSE ≠2021 DSE
人哋唔妥條試題可以直接DQ

cs?

z transform 仲麻煩
讀完都唔知做乜

Newton's method 反而幾實用

做人唔使拘泥過去嘅
攞到*就ok la

DQ我唔識個題

去之前要睇成績

ching讀緊civil mech定ee?

係beng grad. 讀過FD, HD. 都係distin 畢業算唔算有Full cert?

Semester正規exchange 同劍橋學生一齊上堂一齊考試好難有機會佢嗰隻，定係summer 大把香港人去例如pkp嗰隻啊

巴打mech/大電/civil

咁應該係後面個隻

我多咗1分 報咗兩科only

讀咗一科以前未讀過既 冇補習自修攞咗lv5
本身以為攞到5*
點知cutoff太窄 變咗margin 跌咗落去

另一科就冇讀過好少溫

溫書方法高效既就係攞中學書 然後睇revision exercise
問朋友d野點解 直接做exercise

然後做完每個chapter 就做past paper
操卷係學習最快既方法
溫書係浪費時間

無讀過都攞5咩科

civil mech ee其中一科啦